- Attribute machen Sinn, wenn ein eigentliches Standardobjekt von den anderen Objekten als neue Variante unterscheiden will. 
- -> Sonst sollten immer Elemente verwendet werden (größere Kontrolle über Daten). 